有冇巴打試過裝兩部車機？

依家個部係日本原裝車機 淨係收到881
想問下可唔可以裝多部普通車機架？

拆左原本個個換，點解要2個

如果要玩兩部機，我諗你果部日本機應該係好好聲先會咁做，唔係既嘩冇乜咁既需要

hi 豪仔
上次搵你裝左個擴頻器都係收得好差

原裝係vellfire jbl
有冇車機可以換?

呢款車就真係好麻煩，拆走原廠機有多野接唔返
就算要加多部機都不輕鬆

Down 電台app 電話連返車機播？

我個冷氣制係喺個mon入面
換左咪冇得較冷氣

什麼車？

swift 換android車機幾錢?

歐版車，大陸仔車機用唔到

豪仔你地做唔做汽車防盜，想一次過搵你裝埋同換喇叭

MarkX

我沒有做防盜，sorry

有aux,咪得

收音機想自動追台係咪要換車機？

07 Previa

係，要換d有RDS功能既

如方便可影一影機頭位置比我睇下

呢款，連藍芽都冇，又冇aux

ching想知w212有冇車機啱洗

呢款要換框先裝到機

W212有原廠mon，冇得換機

咁有冇方法裝到泊車鏡頭又唔柒

你有冇包埋框?可唔可以報個價比個機款黎睇睇

W212 裝泊車鏡頭唔駛換車機

求教學